我係廢中, 返新工應該過唔到Probation...

唉, 當初轉工都係求突破, 唔夠料都見一份技術性工作, 而家似乎過唔到probation( 上司+老細話延長probation, 但得一次機會的)

又要搵定工了
(利申:30歲)